我懷念的 是世紀帝國II

回不去了

Voobly同Steam都有好多人玩緊

11
11
11
11
11
11
11
11
11

佢懷念既係往日起哂格既aoe2 就算今日出到4k畫質都比唔返佢童年回憶

即係叫緊春

係小學放學同朋友跑返屋企玩果種回憶
信長都係啦，唉，唔通仲街場v11.2b no mh no走場咩

Sor，今日有心事，叫春

marco
polo

睇到個標題，跟住唱左出黎...

#metoo
有無人作下首歌

世紀帝國二 那帝王入侵的時代

諗返起上年同班朋友reu 去網吧打機
我10幾分鐘升咗城堡，佢哋仲係黑暗時代

29

get~ getgetget ~~~~get!

steam deathmatch player